星期日主線:排隊投票團

記住投票呀

星期日

選舉鎖定目標 要。建。制。輸

票站要人

邊個唔投票就係鬼

push

投完票活動繼續

由朝排撚到晚

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

推 呢個堅係有用

投票

星期日 投佢老母

出流料話某某地方有米派先到先得，跟住投完票手足全部去果到排隊，班藍絲咁自私一定唔執輸，排佢一日無得投票

和你投

排隊耐性廢老完勝後生

咁都輸就抵輸啦

排隊師

唔建議
我地好好地投就夠

每世界一齊叫 建制贏左 香港玩撚完

排隊投票呢d咁on9既事係臨關門先會發生

一定要好早，防止佢地安排哂時間提早去投
之後晏就搵狗搞鳩啲後生

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

神早流流去投票